Questions sourced from https://travelswithelle.com/other/multiple-choice-trivia-questions/

How many Infinity Stones are there?
A) 3
B) 5
C) 6
D) 10
Correct Answer: C

What is the only food that cannot go bad?
A) Dark chocolate
B) Peanut butter
C) Canned tuna
D) Honey
Correct Answer: D

Which was René Magritte’s first surrealist painting?
A) Not to Be Reproduced
B) Personal Values
C) The Lovers
D) The Lost Jockey
Correct Answer: D

What 90s boy band member bought Myspace in 2011?
A) Nick Lachey
B) Justin Timberlake
C) Shawn Stockman
D) AJ McLean
Correct Answer: B

What is the most visited tourist attraction in the world?
A) Eiffel Tower
B) Statue of Liberty
C) Great Wall of China
D) Colosseum
Correct Answer: A

What’s the name of Hagrid’s pet spider?
A) Nigini
B) Crookshanks
C) Aragog
D) Mosag
Correct Answer: C

What’s the heaviest organ in the human body?
A) Brain
B) Liver
C) Skin
D) Heart
Correct Answer: B

Who made the third most 3-pointers in the Playoffs in NBA history?
A) Kevin Durant
B) JJ Reddick
C) Lebron James
D) Kyle Korver
Correct Answer: C

Which of these EU countries does not use the euro as its currency?
A) Poland
B) Denmark
C) Sweden
D) All of the above
Correct Answer: D

Which US city is the sunniest major city and sees more than 320 sunny days each year?
A) Phoenix
B) Miami
C) San Francisco
D) Austin
Correct Answer: A

What type of food holds the world record for being the most stolen around the globe?
A) Wagyu beef
B) Cheese
C) Coffee
D) Chocolate
Correct Answer: B

What element does the chemical symbol Au stand for?
A) Silver
B) Magnesium
C) Salt
D) Gold
Correct Answer: D
What is the highest-grossing Broadway show of all time?
A) The Lion King
B) Wicked
C) Kinky Boots
D) Hamilton
Correct Answer: A

On average, how many seeds are located on the outside of a strawberry?
A) 100
B) 200
C) 400
D) 500
Correct Answer: B

Which fast food restaurant has the largest number of retail locations in the world?
A) Jack In The Box
B) Chipotle
C) Subway
D) McDonald’s
Correct Answer: C

Where is recognized as the location of the hottest temperature ever recorded on Earth?
A) Mitribah, Kuwait
B) Death Valley, California
C) Yuma, Arizona
D) Key West, Florida
Correct Answer: B

What is the oldest soft drink in the United States?
A) Coca Cola
B) Pepsi
C) Dr. Pepper
D) Canada Dry Ginger Ale
Correct Answer: C

What river passes through New Orleans, Louisiana?
A) Orleans River
B) Mississippi River
C) Atchafalaya River
D) Colorado River
Correct Answer: B

In what country do more than half of people believe in elves?
A) Norway
B) Russia
C) Holland
D) Iceland
Correct Answer: D

What is the name of the coffee shop in the sitcom Friends?
A) Central Park
B) Java Park
C) Central Park Coffee
D) Central Park Roastery
Correct Answer: A